頭先有個廣告怪怪地，有無人睇到？

又係好似之前蘋果廣告咁
用好舊既片做background
有幾個小朋友
太快睇唔到係咩黎
好似係講咩移民
有無人睇到呀？

樓上岩岩一睇即刻寒寒地

D音樂都好怪

我以為藝術野，藝術既野我地識條鐵咩？

屌九鐵撞鬼廣告

一講幾個小朋友就諗到

血色復活節了

我都唔太肯定係咪真係有
因為開住電視做緊其他野
所以先問下有無其他人都睇到

都播左一段時間啦

原來如此
我都係岩岩睇到

山上面有三個人跳舞嗰個？

係呢個啦
原來我無睇錯